蓋清層樓開始跌價

跌得唔夠多喎

暴力劈價ok?

有無坐月荀盤

元朗都咁撚貴

蓋清03年買入 驚閪

蓋清原來住牛屎地方

跌多3成再講野

全盛期蓋清出干擾器玩listening 試場

以為係深水埗

深水埗係廁所嚟

屌你,d盤名...

自住 驚閪

咪屈，佢用全攻型收音機

跌多啲啦

光復荀盤，非暴力劈價

米屈 ssp係佢第二個家

喺yoyo度過夜唔等於果度就係佢屋企

牛屎地方68萬都要諗諗

一 名 自 稱 「 小 皮 球 」 的 男 子 昨 主 動 致 電 本 報 ， 首 先 聲 稱 自 己 只 是 「 玩 」 和 「 吹 水 」 ， 該 題 目 只 是 抄 自 其 他 網 站 ， 當 日 他 其 實 沒 有 干 擾 考 試 。 言 談 間 ， 他要 求 記 者 不 要 再 報 道 ， 又 多 次 問 記 者 這 樣 「 吹 水 」 是 否 犯 法 ， 也 提 及 過 往 曾 發 生 多宗 網 上 留 言 惹 官 非 事 件 。 然 而 ， 他 後 來 又 反 口 指 自 己 只 是 「 小 皮 球 」 朋 友 ， 並 非 事 主 本 人 。 當 記 者 再 致 電 他 時 ， 他 說 「 小 皮 球 」 沒 有 興 趣 回 應

你話佢驚唔驚？

減得個少少

有黑社會保護

梗係貴

元朗平一半再講